mon post 警犬同我死入黎

你地擁護緊嘅共產黨係賣國賊黎，一樣為中國做過嘅好事都無。
如果你話自己都係打份工，愛香港，唔該以後打壓示威者細力啲。
聽日水炮射唔準無人會怪你

警犬們你地點睇黑社會撐香港公安?

阻你少少時間
我見到好多post話71 係去示威遊行就算 各位 抗爭左成個月 聽日金紫荊廣場大好機會見到政府高官 點解仲要揀去示威遊行 你地只要行出黎企出黎就幫到啲義士 唔好個個話我唔衝 無人要你衝呀 我地要人數幫啲義士cover呀

我求下你地聽日朝早出黎呀

黑警死老母唔得閒